笑撚死，暫時未有一個黃絲KOL夠膽恥笑藍屍吳孟達死亡

連杜狗都淆底唔敢笑
黃店又全部無表示，無人慶祝
靠班友帶領光復真係死撚得

見你班友不停挑極都挑唔起黃營之間嘅矛盾夠笑死啦

無矛盾咪好
大家繼續懷念達哥
我不知幾想
童年回憶黎

樓主都幾陰公
自己連笑都唔識
要kol笑自己先敢跟住笑

冇錯呀
黃藍一家親
社會大和解！
手足們唔洗煲底相見了

樓主知名五毛pr 來

達哥（林x華）都幾慘

支共囚犯出post 可以減刑 樓豬仲要坐幾耐？

績分減刑

唔通靠連登班垃圾衛兵光復到咩

KoL收咁多黃絲課金，梗係睇佢地頭
銀行戶口愈大責任愈大

你直播笑柒藍屍吳孟達死亡
即刻課金畀你又點話

笑撚佐
CCtoy屈五毛屈PR屈佐咁耐
終於有新招
就係屈囚犯

仲以為你地會有咩創新招式
原來end up都係用人格謀殺呢招
屈你個background去攻擊人地既論點
即係支共開口埋口屈人地係外國勢力想破壞自己政權一樣
cctoy真係學足晒共產黨

你知名on9仔來

因為香港人冇你咁戇鳩

樓主帶頭我第一個課俾你

死5 毛

認同「真香港人」要懷念我地既共同回憶吳孟達
我地都是睇星爺達哥大的

死返支那啦大陸燦！香港唔啱你

死去英國啦
香港唔啱你

邊有膽
知道黃kol易做賺到fatfat有光環
佢呢d垃圾又咪唔敢做
仲廢過藍c